個d翻牆既大陸人睇直播見倒有咁多人出黎有乜留言

個d翻牆既大陸人睇直播見倒有咁多人出黎有乜留言??

全部都係撐警 愛國份子

或者根本唔會知道

班人都冇腦

全部n無假ac黎，點比反應你